{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048686",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=58408&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화파스텔펜션"
    },
    "text": "青い海と赤い夕日が共にする美しいペンションです。 ここは疲れた日常から抜け出してリラックスできる居心地の良い空間です。 周辺には東幕海水浴場が車で4分、ブンオ魚販場が車で7分、浄水場が車で3分の距離に位置しています。 ペンション内では、客室内の焼き物や臭い料理の調理はできず、個人の火器を持参して使用することはできません。 また、全客室には浄水器がなく、ペット同伴は絶対不可であり、環境や個人的な事情により払い戻し及び客室交換は絶対できません。 入室は5:00で退室は8:00です。 子供は保護者と一緒に入手する必要があり、飲酒者は入場できません。 また、ペンションにはフットサル場があり、ネットとボールが完備されており、無料でご利用いただけます。 カラオケも無料で利用でき、利用時間は22:00までです。 朝食サービスは団体客のためのもので、少なくとも30名以上の予約が必要です。 また、団体予約時にサプライズイベントが行われ、バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルしてご利用でき、2名基準で30,000ウォンであり、追加で5,000ウォンが発生します。 利用時間は22:30までで、共用バーベキュー場と客室内の屋内、外バーベキュー場が利用でき、雨天や冬季にも可能です。 また、ペットの出入りは絶対に許可されておらず、保護者のいない未成年者の宿泊利用も摘発された場合、強制退室及び払い戻しはできません。 ペンションのイメージは実際と異なる場合があり、利用施設の紛失及び毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には東幕海水浴場やブンオ魚販場、浄水場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での料理や調理はできますか？",
            "answer": "ペンション内では客室内の焼き物や臭い料理の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室・退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5:00で退室は8:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはフットサル場とカラオケがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食サービスは団体客のためのもので、少なくとも30名以上の予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルしてご利用でき、2名基準で30,000ウォンであり、追加で5,000ウォンが発生します。利用時間は22:30までです。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊や出入りはできますか？",
            "answer": "ペットの出入りは絶対に許可されておらず、宿泊もできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用規約には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの利用規約では、環境や個人的な事情により払い戻し及び客室交換は絶対できないとされています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間はありますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 575,
        "QA": 394
    }
}